https://book.pia.co.jp/book/b498986.html

# アニメ版 シティーハンター 冴羽獠ぴあ


![アニメ版 シティーハンター 冴羽獠ぴあ](https://book.pia.co.jp//images/book/498986.jpg)


ジャンル  
[雑誌・MOOK](../search/g15560.html) > [MOOK](../search/g15561.html)  

書店発売日  
2019/01/31  

ISBN  
9784835635842  

定価  
1,320円(本体 1,200円＋税)  


[この本の内容](#bookSample)  

●「劇場版シティーハンター <新宿プライベート･アイズ>」INFOMATION  
●スペシャルインタビュー  
冴羽獠役　神谷明／槇村香役　伊倉一恵／監督　こだま兼嗣  
●『シティーハンター』キャラクターガイド  
冴羽獠／槇村香／槇村秀幸／野上冴子／海坊主／美樹／野上麗香／麻生かすみ  
●『シティーハンター』舞台ガイド  
●『シティーハンター』メカニックコレクション　名車編／名銃編  
●『シティーハンター』もっこりヒロインコレクション  
●『シティーハンター』全エピソードガイド  
アクションエピソードセレクション  
シリアスエピソードセレクション  
コメディエピソードセレクション  
ラブエピソードセレクション  
『シティーハンター』全51 話エピソードガイド  
『シティーハンター2』全63 話エピソードガイド  
『シティーハンター3』全13 話エピソードガイド  
『シティーハンター'91』全13 話エピソードガイド  
『シティーハンター 愛と宿命のマグナム』  
『シティーハンター ベイシティウォーズ』  
『シティーハンター 100万ドルの陰謀』  
『シティーハンター スペシャル ザ・シークレット・サービス』  
『シティーハンター スペシャル グッド・バイ・マイ・スイート・ハート』  
『シティーハンター スペシャル 緊急生中継!? 凶悪犯 冴羽獠の最期』  
●シティーハンター』OP・EDフィルムコレクション  
  
© 北条司/NSP・読売テレビ・サンライズ  
© 北条司/NSP・「2019 劇場版シティーハンター」製作委員会  

